《特平賤賣》林海峰是但噏2019*兩張*連位靚位前位 19/09/2019 20:15 綠色區Green $750一張

《特平賤賣》
林海峰是但噏2019*兩張*連位靚位前位
19/09/2019
20:15
綠色區Green

順豐或香港郵政
可即日交收

Gate:Green
64段
兩張相連靚位近位

$750一張

有意 WhatsApp:63508518

老豆都冇飛